如果家驅,Danny,哥哥,梅組仲係到,香港人一定會開心好多

我97出世都成日聽佢地啲歌

梅姐

見到標題有蔡楓華把聲